睇完波叔出城真係笑撚死

咩料

屌你哈薩克嗰首國歌真係咁既樣咩

呢套野簡直係痴撚線之作，個陣笑撚到我係戲院失禁

我睇佢同上流社會食飯話人老婆嗰段同屙屎嗰段笑撚到我
仲有最後叫人嫁比佢話我唔需要得到你同意

我睇撚完仲諗緊哈薩克係咪真係咁既樣

第2集左膠垃圾片

當年係戲院睇左 2次

緊係唔撚係啦，哈薩克人係亞裔黎架，之前咪有個好靚嘅排球妹叫莎賓娜，佢咪哈薩克人囉，電影入面果班係吉普賽人，屬於南亞裔

記得好似有段片話啲吉普賽人比sacha 撚完之後好嬲

其實當年波叔上左哈薩克都好似black list 左佢，不過時代唔同左，而家

笑死
尤其是被gay佬搞完嗰段

嗰下停頓沉思人生嗰吓

我屌你個正苦真係戲中描述一樣咁撚ON9

睇埋佢拍嘅另一套大鈍裁者啦

what is this?

當年好似記得有報話幾個scene係當時人不知情咁拍
有無人知係邊個

唔係，之前中又次係科威特運動比賽，哈薩克贏左，會方播錯Borat 入面果首假國歌，on9到震

kazakhstan! greatest country in the world!

隻熊死得好撚慘

聽係係英文都知有問題啦
點解咁都會錯
Btw個選手識唔識聽英文

未必識英文。呢個比賽無諗過哈薩克會贏
掂知贏左，會方啲員工啦啦聲上youtube download 國歌，點知download 左Borat 果首

沈旭輝講波叔第2集，好撚同意

Except for Borat, Azamat, Luenell, and Pamela Anderson, none of the characters are portrayed by actors.

得4個人知情

哈薩克係蒙古隔離
你話點會係咁的樣

拍戲入面條村好似係羅馬尼亞

樓主有無link想笑下

呢慕笑死我

Netflix 有得睇

最新 玩到Jimmy Kemmel要喺自己個節目除褲

第二集反共和黨反到傻, 笑唔出

食芝士果度

第二集笑唔出

第二集用剪接技巧屈朱利亞尼對住女主角打丁
咁樣明屈真係好嘔心
人哋否認 佢仲要婉轉唔答係咪靠屈

個黑影

以前睇第一集，睇完，對哈薩克甚有興趣，揾咗唔少相關資料，包括政治，民族，歷史，揾咗佢哋啲流行音樂，體育運動，去聽同去睇，覺得，係一個進步得幾快嘅國家，同電影所指兩個世界，不過當地俄羅斯人，數目不停減，俄羅斯影響力不停減，我第一次揾哈流音樂嚟聽時，歌曲感覺，編曲，係近似俄羅斯流行曲，甚至有啲歌手唱俄語歌為主，但現時已經k pop化...

佢哋國土位置，大部分喺亞洲，但歐亞通吃，不過如果冇晒俄羅斯人，哈薩克唔知道會變成點？

之前睇到佢個樣變到好撚得人驚

第二集=拜登助選廣告

You will never get this You will never get this
Lalalalalala

第二集個朱利安尼堅定流
條友反侵但香港單野有出聲

假膠片
聲音畫面唔同source

變左民主黨d propaganda 咁

擺明係造鳩佢
好撚可恥

件事真嘅。個運動員都係呢條女，條片都係真嘅
佢key 返當日條片落成首歌度。當日無播完成首歌

呢個笑尻死

佢整左容搞到好膠
明明本身咁靚

係戲院睇笑到仆街

有無中文字幕？英文好撚差

講佢同個議員做訪問
佢同議員講話佢琴日見到有遊行
佢喺入面識咗兩個朋友
然後就好似佢鄉下咁飲酒，鄉下咁打摔角
最後其中一個話幫佢沖涼，佢就去咗一齊沖
之後個議員同佢講話呢啲應該係gay people
佢就問咩係gay，議員答話，即係同性戀
佢沉思咗陣，問議員
你係咪即係話緊比我知，琴晚沖涼嗰陣時拎個橡膠拳頭塞落我屎眼嗰個係同性戀？

CLS

耶穌嗰度笑到痴線 驅魔咁

睇完，有無ching 知道入面d interview 係真定假

google 完話係偽紀錄片

我分唔到，又為有d 假到好真

睇完唔知佢有幾好笑

笑撚死

佢另外一套dictatorship又係好正

仲有套series Ali G又係痴線，訪問過Donald trump

睇完佢series同幾套戲，再睇埋佢正經做訪問，先發覺佢演嘅角色同真人有幾大對比，佢演技係超癲

波叔出城1 YES
2 ON9

係咪出名嗰啲都係真

其實覺得1好多都唔知情下拍
如果知都拍到咁 咁班人仲好戲過波叔喎

中國大陸: 波拉特：為建設偉大祖國哈薩克斯坦而學習美國文化
大陸個名

From wiki

好撚老尷

樓主好有心 笑撚死

呢個又點解

佢走咗入酒店諗住住一晚，酒店條友問佢諗住而家比錢定check out嗰陣時先比，佢話佢而家比一晚既錢，酒店條友話一共117又35仙美金，佢就吐口水話咁我就比你85美金你deal唔deal，佢話唔得，最多117美金
之後上房，條友同佢㩒lift，佢以為lift係房就開始拾啲嘢出嚟條友就同佢講未到佢就話佢唔會再搬去一間再細啲既房條友就解釋比佢聽咩係電梯
之後癲到拎屎坑啲水洗面

sacha 出名就係唔識尷尬 真人都係咁

好好笑
電影嚟咖？

無錯，電影嚟

但我唔識英文 真係唔識笑

其實入面的人係真定演員？真議員陪佢拍戲？

第二集唔睇片名我以為係2020拜登宣傳團隊拍，完全笑唔出

我覺得最撚好笑係佢以為CJ係處女

有冇Netflix啊
Netflix有上有字幕版

High five🖐🏿

you will never catch me you will mever catch me
then one day he broke the cage and catch her
high five!

有無人知道係邊幕

You will never get this lalalala la
My retarded brother bilo

嗰幕係Humor coach，基本上我背晒第一集啲對白

笑撚死
this suit is black pause NOT
佢讀埋個pause仲要扮條音好低音讀
this suit is black

NOT